20歲男子承認藏汽油彈 還押等候判刑

20歲男子承認藏汽油彈 還押等候判刑

1名20歲男子涉嫌去年在旺角藏有汽油彈，在西九龍裁判法院，承認1項管有攻擊性武器，押後至下月8日判刑，期間需要還押。

案發在去年9月7日，一批示威者包圍旺角警署，警員在旺角洗衣街行人天橋截查拘捕被告，帶到警車搜查，在背囊發現有1支汽油彈、打火機、頭盔和保護衣。被告在警誡下承認，有人將玻璃樽交給他。

唉

連登仔成日都話「拉」
今次真係「拉」咗

連登仔成日話發現五毛，「Block」
今次真係發現真手足，「Block」咗

連登仔又嬴

鵝毛野港

YES 1/3 deduction

Pushhhhh

其實認罪係理性選擇嚟
當然都有啲人係寧死不屈，或者想搏一搏嘅

不如諗下點眾籌幫佢，安家費又好律師費又好。
Btw樓上嗰啲咩事，高登仔就躝番高登，五毛好等錢？一出post就博命留言。

藏有 都未dum 頂住

上個手足幫人袋坐一年,一枝認罪無影到參與掉唔會坐兩年呀

最後都係比人打到認

我本身講緊法庭上認，可以攞三分一。
屈打成招就基本上冇得救返，法治已成deadbody.